點解唔搵人入 HA 個 database 搵下有冇秘密?

唔係有人係HA 做咩？

會有log

你係唔係以為每個人都可以有權睇到其他file
有料嘅根本唔會睇到 而且真係有秘密點會放上 database
白紙黑字記錄